話說英國唔再當香港係獨立地區看待😤

話說我之前唔見咗張brp
跟住我去補領
收到張卡之後俾佢嚇親
因為之前響nationality 果到係寫HKG
而家收返張卡佢幫我改咗做CHINA。
咁樣英國應該唔再當香港係一個獨立地區咁樣睇
真係變咗同大灣區冇分別
各位巴打絲打點樣睇呀？

痴撚線
咁都得？

我今次真係睇到眼都凸埋
真係英國為咗錢係可以放棄香港
嗰啲咁嘅中英聯合聲明真係冇用啦

寫 overseas un都很呀屌

Bno重用得

我98年出世，攞唔到BNO

你渣住啲咩咪寫咩囉，怪人

你打渣定揸呀
揸你老母個波呀

肥絲大大

連記者都入唔到境
仲想人地當獨立地方

死番大陸啦支那仔

你拎特衰咪寫你做CHN囉
支那仔

你又知我拎特衰？
我話你老母做雞添呀

哦。唔係拎住特衰去咁即係拎中國護照？
唔怪得之寫你做CHN

屌你老母樓主訓撚醒未
特區護照係寫返CHN
唔撚識又要麻煩人
你老母中國二等公民黎架咋垃圾
屌你老母98年仲吠得咁大聲

終於有人清醒
你本護照寫你CHN就跟返你CHN嫁啦
鬼佬外國人撚知你咁多

咪就係 你家下以為自己香港人好撚馨香呀？
你試下代入去鬼佬角色
你香港人係唔係中國人關我撚事呀
英國政府支持香港唔代表英國人民支持
正如香港政府支持同歡迎大陸人
唔代表我地支持同歡迎大陸人

咁撚樣都唔知 98年小學雞死返你老母個閪到算啦
你無BNO就係Nationality填返CHN呀柒頭
麻煩人又唔撚知仲以為自己香港人身份好撚高尚
WFC

你明唔撚明呀
講緊以前寫開HKG
而家特登改返呀戇鳩
仲有本特衰係支那咁就梗係寫CHN

如果好似你咁講
點解仲會有特區護照同中國護照既分別？
鬼佬點會唔識分？大大隻字寫住HONG KONG SPECIAL ADMINISTRATIVE REGION
之前整開不嬲都係寫HKG
同埋響英國嗰陣時你攞香港護照同大陸護照既待遇都唔一樣
呢啲唔係高唔高尚嘅問題
係原則嘅問題

屌你老母平時又要屌鳩00後睇支那嘢乜乜乜
而家97後嘅講番啲人話又要屌柒人
死廢老咪你呢啲囉

人地填nationality，樓豬自己走去填country
仲要話人地咁做係錯

移民局嘅BRP 卡不嬲都將
CHN Taiwan HKG Macau 分開看待
而家將所有嘢當返同一樣野
咁樣都冇問題咩？
可能我九八年出世你覺得我冇資格去講
但係如果再唔講，之後連香港同中國嘅分別
到冇人會知道

咁你有冇同home office講

有呀
佢叫我寄翻去比佢改

講真句我都驚

上面係新嘅brp
下邊係舊嘅Brp

咁人地係咪唔撚俾改呀？柒頭
家下你莊閒都未識分
人地係要你填CHN 你唔鍾意咪咪撚填囉

你自己打開本passport睇下先啦支那狗
入面寫到明CHN
係你nationality黎
唔係分唔分passport既問題

無腦都叫人話？

GBN

不嬲？規矩人地定既 人地鍾意點就點
你係人地阿head？你話事？
家下英國係要奶共架啦
咁你唔滿意咪咪撚申請囉

97之後不嬲冇

你本特衰寫hkg定chn先

宜家係講緊BRP卡
唔係講緊護照

人地無權更改內容？地球因你而轉？

問題係我所有朋友攞嘅BRP卡都係寫HKG
佢係有權改但係點都要爭取一下
咁樣有問題都唔講得？

98年既香港咪即係中國領土出世

香港政府唔爭氣
怪英國？

莫講話香港人「付出」左幾多去獨立啦
由好多新聞都知香港已經唔同左
唔好怪人咁睇你
自己睇下香港做左啲咩先

咁就得啦
咪撚理啲人鳩屌

而家連登好多人都好撚神奇
係要借啲以屌下啲97 後 00 後
成個廢老咁

話跟passport寫係咪on9
英國不嬲分呢啲分得好清
香港就HK 中國就CHN BNO就GBN

屌樓主嘅先係五毛支那狗

一直以黎 香港人既BRP nationality都係寫HKG (就算你拎特區護照都一樣）
上面巴打可能無做過BRP 所以唔清楚姐
大家冷靜 唔洗嘈交

其實我一直都係想講呢個觀點
咁你護照係寫CHN,
但係實際嗰本係香港護照
咁樣搞錯都冇問題呢？

上面有張HKG既brp
以前用BNO讀書果陣果張寫GBN

唔該晒巴打幫我解釋
可能有少少野我解釋得唔係好清楚

你拎火車頭佢咪寫Chi na

英國啲 civil servant 做嘢係咁上下，間中就有手誤
連出 passport 都可以出錯國籍
唔使過份解讀

唔係一直跟血統架咩, 黑頭髮黃皮膚係香港, 一定係中國人, 話知你渣BC

就算英國表面咁做
內心一定都仲好有我地香港人既心
唔好搞分化唔該
希望呢個留言多D正皮, 比英國人見到, 知道我地香港既團結!

只可以講部份英國人
講真句佢哋自己都搞唔掂

on9

有冇link?

BNO post都有幾個例子 續BNO嚟左本BC

出賣你老母, 當初你班支那仔走去機場抗議不平等條約 , 08年個個自認中國人, 依家滿足你班支那香港人又嘈乜春？？

唔洗理果條傻鳩 條友應該英國都未踏入過
更加唔洗同佢討論BRP同HO既問題

就算用特衰 BRP都係會出HONG KONG
樓主記得改返

補多句
搾住本BNO係度吠果條垃圾
樓主拎得BRP , 就算只係學生身份 10年後已經可以申請ILR
你本BNO係乜撚都做唔到 只可以定時定候上連登圍爐

但係佢嗰在境限制都幾嚴下
10年內只可以有540日唔喺英國

啱啱交更呀，冇人on duty.

用BNO張卡寫GBN架喎

Stay咗五年，覺得十年比相像中難捱
最難係grad咗搵工

肯定係寫HKG，我嗰張今年8月拎國藉都係寫HKG

屌一定係on9 staff亂嚟

home office 有staff on9啫
巴打我係您一定寫投訴email
叫佢比解釋同道歉

成班傻仔以為自己揸bno就高人一等當正自己係英國人 打下飛機就得既
利申 bno ,冇申請過特區

成班共匪係到扮BNO撚狂插樓主

98姐係中國香港出世

我今年9月特衰都係寫hkg

英國憑咩?洗乜在意佢點睇
搞掂自己先啦 脫歐脫到自己都就黎分裂

等我搞掂張BRP之後
一定寫投訴信屌柒佢

算啦，快啲入英國籍咪唔洗理咁多
攞住垃圾特區預咗俾人屈做中國人

有無人試過多過540日照apply.

我12件都拎student visa

年*